@article{eli2018,
  author = {Eliška Šestáková and Jan Janoušek},
  journal = {Information},
  title = {Automata Approach to XML Data Indexing},
  year = {2018},
  volume = {9},
  number = {1},
  ISSN = {2078-2489},
  medium = {online},
  accessed = {2019-03-26},
  DOI = {10.3390/info9010012},
  URL = {http://www.mdpi.com/2078-2489/9/1/12},
}

@book{meli_prog,
    author = {Bořivoj Melichar},
    title = {Konstrukce překladačů},
    year = {1999},
    volume = {1},
    ISBN = {80-01-02028-2}
}

@book{eli_scri,
  title={Automaty a gramatiky: sbírka řešených příkladů},
  author={Šestáková Eliška},
  year={2020},
  publisher={České vysoké učení technické v Praze. Fakulta informačních technologií}
}

@book{muler_prog,
  title={Programovací jazyky},
  author={MÜLLER Karel},
  year={2002},
  ISBN = {80-01-02458-X}
}

@online{Jinja2,
    title = {Jinja},
    url = {https://jinja.palletsprojects.com/en/3.1.x/},
    urldate = {2022-4-12}
}

@online{Tera,
    title = {Tera},
    url = {https://tera.netlify.app/},
    year = {2017},
    publisher = {Vincent Prouillet},
    urldate = {2022-4-12}
}

@online{Haml,
    title = {Haml},
    url = {https://haml.info/},
    publisher = {The Haml Team},
    urldate = {2022-4-12}
}

@online{Pug,
    title = {Pug},
    url = {https://pugjs.org/api/getting-started.html},
    urldate = {2022-4-14}
}

@online{Mustache,
    title = {Mustache},
    url = {https://github.com/Mustache/Mustache},
    urldate = {2022-4-14}
}

@online{terenceparr_template,
    title = {Enforcing Strict Model-View Separation in Template Engines},
    author = {Terence Parr},
    url = {https://www.cs.usfca.edu/~parrt/papers/mvc.templates.pdf}
}
